.. _spcore:

SPlatform core
==============

Этот раздел посвящён ядру проекта - `SParser`.
Здесь описывается принцип работы внутренних компонентов.
Начиная с класса ``Schedule``, которые напрямую работает с расписанием.
Генератором сообщений, для более удобной работы в среде чат-ботов.
Заканчивая счётчиками для подсчёта элементов расписания, храниилщем
пользователей и их именованных намерений.

.. hint:: Класс пользователя

    С обновлением sp v6 произошли некоторые значимые обновления для
    генератора сообщений, касательно работы с пользователями.
    Обратите внимание на новые классы для работы с пользователем.


.. toctree::
    :maxdepth: 2

    intents
    parser
    counters
    messages
    users/index
    platform
    enums
    exceptions
    utils
